香港人十七度就要著曬羽絨......

廢撚到......

都係想show件tnf x supreme姐